【舊文重溫】牧師稱林鄭得票有上帝特別意思：為末世災難做準備

特首林鄭月娥以777票當選，不少人認為聽上來跟「魔鬼化身」666感覺類同；基督教媒體《時代論壇》報道，祝福香港復興團隊主席石建華牧師在上月29日一場教牧領袖午餐祈禱會中，曾指林鄭得票有上帝特別意思。

報道指石建華在午餐祈禱會中說到，團隊舉辦全港祈禱日的目的是為香港和中國的復興而禱告，他認為整個10月1祈禱日活動及香港教會目前推動的祈禱活動都由上帝親自催促和帶領，為的是要祝福香港，並分享在香港祈禱日籌辦的過程中上帝的帶領、安排及鼓勵。

他又特別提到今年特首選舉，林鄭月娥及胡國興的得票有上帝的特別意思，「因為兩者得票都與舊約人物挪亞的父親拉麥在世七百七十年的壽歲有關，而洪水在其死後五年降臨，所以上帝在香港興起各種祈禱活動其中一個目的正是為了末世的災難做準備」。他又指其中一個體現在於籌組團在今年只能租用馬灣方舟作為祈禱日埸地，整個籌辦過程更能顯出教會在末世中祈禱的重要性。

今年3月石建華亦曾已撰文分析林鄭777票的啟示，指777在特首選舉中重覆出現，可能是神要向人強調的信息即「災難及循環性的災難期逼在眉睫」，他又列舉在特首選舉前後發生的旺角郎豪坊電梯事故和港珠澳大橋意外，指「777是神向香港人的警告。」

本身是天主教徒的特首林鄭月娥在選舉期間，曾在一個高官的閉門午宴中指是上帝叫她辭職參選，引起社會廣泛討論。

似乎應驗了，係災難黎

林鄭當選與777的啟示
2017年4月18日

當林鄭月娥女士於三月廿六日以777票當選，許多基督徒都稱奇，因為今年是猶太人5777年。但若果因為777的相同，而認為林鄭是神所揀選的真命天子，甚至是香港的救星，那恐怕是一厢情願和過分簡化的想法。

首先，若777就是神揀選的數字，那麼胡國興先生的廿一票也是暗藏三個7字。為何我們肯定林鄭的777，是神所揀選的標記，卻拒絕胡的三個7也是神的工作？另有一個根本性問題，就是猶太人的5777 和選舉的關係，神有沒有用這關係在美國特朗普的選舉上，或世上其他國家的選舉上呢？若沒有必然關係，就沒有必然的結論，那麼我們應如何解讀這些奇妙的數字呢?

若777的出現並不是揀選人的符號，但重覆（那胡國興的票數也是777）的出現，會不會表明了這數字本身真是神要向人強調的信息。所以，我們的理解應從揀選人的這解讀轉移到數字本身所傳遞的信息，而這數字正與猶太年歷5777的數字相同，特別是777的信息。

縱然有不少人解讀過猶太年5777是怎樣怎樣，但今回是777，所以，我主要讓大家從聖經理解777的意義。舊約出現777經文有一節少為人注意的經文，但卻是重要的，因777只出現了一次在舊約的書卷裡。「拉麥共活了七百七十七歲就死了。」（創五31） 拉麥是誰呢？有何重要性呢？重點並不是在他，乃是他的兒子挪亞，挪亞在父親死前已被神呼召建方舟，而在洪水毁滅前五年，拉麥就離開世界。耶穌在回答門徒有關祂的再臨和世界的末了會出現甚麼徵兆，耶穌說了一句話︰「挪亞的日子怎樣，人子降臨也要怎樣。」（太廿四37） 那是說耶穌回來前的日子會出現如挪亞的情況（參太廿四38-39），而人卻沒有準備好。

而新約最為人所知關於777的莫過於七印、七號、七碗。這777是連續性的災難循環。所以5777年之後，並不是明天會更好，乃是正式進入末世災難期，而且災難越發嚴重和恐怖。

所以777重覆向香港人展示，而且是通過萬人矚目的盛事—特首選舉，極有可能是神要告訴許多香港人關於777的信息—災難及循環性的災難期逼在眉睫。

在特首選舉前一天，是旺角朗豪坊電梯意外。特首選舉後又有港珠澳大橋意外，這些都是特首選舉阻不了的事情。所以末世的災難，777是神向香港人的警告，而香港不會因新特首的選出而自動變得更美好